個撚個走撚晒去開party

慶祝？而家唔撚係慶祝既時候！

琴日23號已經有一大堆人去左開party
今日24號我相信會比party相洗板

可能大家都開始習慣左了
出面手足點俾狗打 俾狗捉 出面變成點
無影響到自己生活 就繼續出去玩
我屌晒你地老母啊

開少一年party係咪會死啊
你對唔對得住啲死左既手足

見到成堆港豬仲一班二班談笑風生咁安樂食飯shopping就嬲
好似呢半年無人死過咁

我都半年冇打過J了

食飯聚會我覺得都無乜野
屌你老味誇張到開party 交換禮物玩遊戲

如果十年都未搞掂係咪十年都唔使過節？

今次只係第一年 就忍唔到已經要搞party?

你講二句港豬就醒覺，請問你主修咩科目？？？

點撚會冇乜野手足還押緊分分鐘日日食狗飯 你好意思食好野聚會 依加6000幾個手足被捕 你好意思用聖誕emoji 好撚有聖誕氣氛？？